Jakow Golubow kaebab Iwan Muchin peale se olla tedda kelmiks sõimanud
Iwan Muchin kostab, et kaebdus olla õige, agga nemmad olla wastastikku sõimanud.
Anton Kusmin tunnistab, et hakkatust polle temma kuulnud, agga kui temma juure on tulnud, öölnud Jakow "teie käite wennaga kelmustükke teggemas, mis peale Iwan Muchin öölnud: "sinna olled isse kelm"
Alexei Orlow tunnistab, et Iwan Muchin öölnud: "sinna olled kelm" agga ütlemist Jakow Golubowi poolt polle temma kuulnud.
/: jääb polele:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, khtmxxx Josep Maddi, "xxx Tawet Kook, "
